香港獨有既抗爭方式 - 打撃經濟抗爭

經歷左4個月既抗爭
我地而家終於明白點樣既抗爭模式係最適合香港
就係打撃經濟抗爭
即係透過示威遊行去打撃香港經濟及營商環境

先講下點解我認為打撃經濟抗爭係香港最有效既方式
1. 和理非抗爭 - 政府已無視 不會重演03年既情境
2. 武力抗爭 - 各位前線手足已多次進化 但始終我地無軍備 要用武力推翩政權係非常難
3. 打撃經濟抗爭 - 香港獨有既高昂鋪租 及過份依賴自由行生意 致使我地只要輕鬆影響商家及旅遊業生意 所帶來既效果只會愈發愈大
相對政府立場面而言 商家既說話絕對比警犬講既野有影響力 政府寧願死咁個condom仔 都好過令旅遊業趺40%

當然 當中有好多不同元素組成獨有既香港抗爭模式 缺一都不會形成而家既局面

1. 勇武派的震懾力
- 裝修的震懾力 令商家已經唔敢遣責示威者
- 與警犬的混戰 每一次遊行示威都令商家提早關門

2. 和勇不分
- 大規模民意肯定 使此抗爭模式亦有大量市民支持
- 和理非多次於遊行示威可掩護前線

3. 黃店經濟圈
- 經濟被打擊 但黃店生意愈做愈多 不受影響
- 迫使各店歸邊 增加我方的同路人

而家睇落去 好似最近抗爭情緒減低
但我自己觀察下
而家既進程係良好 亦有效
希望大家可以堅持落去
同時要兼顧國際戰線
我地好快就可以喺煲底見

光復香港 時代革命
Beneath this mask is an idea, and ideas are bulletproof

推

如果經濟抗爭有用 靠班商家去施壓政府
前線手足唔駛成日捱子彈 可以打快閃

一早就講咗攬炒

Push

有無用都未知架
但我自己估
咁既情況過埋聖誕新年
應該有一大堆鋪要執了

唔攬炒，根本迫唔到政府回應訴求
只有繼續用人數引起混亂去打擊經濟
政府先至有壓力去諗點收科

攬炒係概念
而家行動都有方向
就更易攬炒了

所以黃色生態圈係好重要
要佢地可以同我地同渡時艱

PUSH

同埋遇著中美貿易戰
中國已經要比關稅加買美國農產品
就更加唔想香港經濟崩盤
香港繼續亂，大陸繼續唔放團
繼續唱衰香港，靠大陸人既生意全仆直
租金點都唔會跌，因為會直接影響投資回報
從而影響鋪價。最多都係政府補貼
變相政府使多啲錢，無咁多資源送比中國
亦都無咁多資源比黑警
一環扣一環，政府壓力只會愈黎愈大
壓力愈大先會愈去諗方法回應訴求

係，我地被捕人數好多，亦都有受傷，失蹤
但我地更加唔可以就咁驚同灰心
香港人要繼續企出黎製造社會混亂
無論出黎勇武爆鋪
定出黎係行人路屌狗
定出黎痴文宣舉牌
只要一直繼續呢場運動
我地先有機會得到五大訴求全回應
咁先係最終解救到班手足/還佢地清白既方法

經濟抗爭，19才子都有講到

大家唔好放棄

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

加油呀，經濟戰線其實進度唔錯呀

終於到攬炒收成期啦
唔知收得多唔多

攬炒抗爭

全面打擊經濟 攬炒啦！！！！！！

啱呀
再配合埋黃色經濟

罷工就等有工會先再講

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。

尋日又至少死左一個

唔知點先可以減少傷亡

機場先係春袋。

be water
我哋獨創我哋既抗爭方式
不拘泥於固有既方法

［警世］入嚟話你知點解琴日咁多手足俾人拉

呢嗰要靠落場既打狗救人

咁攪法前線啲人就算未拉果啲遲早情緒崩潰
想尋求出路 壓力真係好大

push

香港人最市儈，用經濟嚟抗爭一定係對香港最有效嘅方案

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

冇錯,由生活做起
每次消費前打開個黃藍地圖睇下
優先幫襯黃店
冇黃店岩食就揀下冇出過聲既綠店
藍紅一概不考慮
好快就會習慣
經濟制裁係唔敢行出黎既和理非最大既武器

國際戰線要幫手，得番3日

推
老豆鋪頭做本地人生意都差左好多
班做大陸佬生意既等食屎啦

建議減低武力 水/蟲/金魔法
入場門檻低 捉到無咁大穫

唔好戀戰 唔好單人上陣
小隊出發 齊上齊落
出事嘅手足好多落單/個體戶

打杖都分小隊啦
大家唔好再單機啦

思路正確
唔明d人明明搞緊黃色經濟圈
又叫人擺工做咩

經濟攬炒。一致共識。

黐

黃色經濟圈真係掂，啲藍店已經開始頂唔順，仲話沉默的大多數，係大多數就就唔撚洗拍烏蠅啦

宜家係有資格炒對家。

lm

現代戰爭 - 混合戰

全民消費意慾低係事實
但我地目的係要藍紅店做唔到生意
同路人就一定要保住

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊

試下互推

[關於集中抵制]如果我可以一呼百應，我就信呢個連登仲係work嘅

[關於集中抵制]如果我可以一呼百應，我就信呢個連登仲係work嘅

唔知work唔work，但係樂見班親共食大陸水享有香港好處但又支持政府打壓民主自由嘅仆街商家佬仆直。

記住懲罰黃店，宣傳藍店

經濟戰係香港呢個商業社會絕對係好有用

機場春袋
紅黑裝修
黃色經濟圈
黨鐵早收
重奪區議會阻大小白象工程

買野上網買就得啦

大致同意
勇武震懾力仲有一點好重要
係令到班大陸土豪覺得香港好亂唔撚落黎

國際戰線
經濟戰線

但大家一定要守住黃店

其實好多經濟抗爭進行緊 只係表面上睇唔到
如抵制黨鐵、罷買黨鐵商場同藍店、減少消費、撳錢等等 都一樣有效果
大家唔好因爲睇唔見而唔做，堅持就係長強嘅抗爭態度

機場個堆冇生意左3個月
仲可以頂到幾時

結界師係中資銀行個鎖
上結界都夠
洗撚裝修
要攪攪360

紅資全部噴

「提防緊急法
撳錢保全家」

Push ar

出糧換美金

保住黃店

攬炒三個月
班商家仲可以食老本觀望多一陣
如果聖誕新年都無起色
咁就要等一段日子先有d位可以進大型消費推廣
到時d奶共港企就真係腳震要歸邊

守住黃店 拖死藍店 裝修紅黑

整個良心企業商會

邀請黃色鋪頭 商戶加入

而家抗爭只差2樣野：耐力同勇氣

堅持落去, 直到所有手足平安放返出嚟, 清算警隊, 煲底相見

我要攬炒

咁太離地
罷工喺香港係有難度
依個係不可否認既事實
既然事實如此
應該靈活D諗下可以點抗爭

心態都好重要 唔好本著「今日做, 聽日就應該要見到效果」嘅心態打經濟戰

因為香港舖租貴到飛起，起碼佔營業額20-30%，所以成效相當顯著同好快有效果。

推
仲有就係外國文宣嘅momentum已經成熟，呢Ｄ補充咗少咗人出嚟嘅震撼，亦令運動更能持久。

半年金cashflow
過埋年就見真章

我唔肯定咁樣會否做到五大訴求，但至少做到少左大陸遊客。

1. 養和醫院停止招聘，放番d醫療資源出黎，私家醫院易排隊左。長遠希望公家醫院多番醫生。
2. 3星酒店減價，長遠希望商舖劏房減租，照顧返本地客
3. 大陸人少左黎香港讀書，多左中產送仔女去外國讀書，希望學位多返唔洗爭

一定有用過遊行

之前聽講有手足入口緊軍火
可能隨時有一日就革命

各方面一齊做
做自己覺得岩既事
全力去做
成功好快就會見到

睇個情況過埋新年就有好多野睇
問題係港共唔會眼白白咁由我地搞落去
成日引戰分化就係其中一招

盡量減少受傷被捕機會，過左幾個月大家都睇得出，最有效打擊政府就係衝擊經濟，唔好比支那主導香港經濟，至少喺呢方面去盡啲，由依家到新年後嘅旺季最為關鍵，希望守得住黃店

:

裝修樓盤地盤，直接打擊地產商。

方向正確

裝修好有用

真 黃店好多時都係啲小店嚟
以前成日比人垢病既地產霸權
我地要喺呢次運動中嘗試透過抵制啲無良又藍既地產商
扶助果啲小商店 呢樣係好支線 但都好重要

攬炒經濟
唔好攬炒肉身

agree and push

亦都正正帶返出我地運動初期就已經一直講緊既兄弟爬山係幾咁緊要....

如果唔係各有各做, 大家都唔會知道邊一面係會有成果, 我地好應該定期去分析下點樣對場運動係有利既

我個人認為而家既情況, 勇武係唔應該出得太密,打遊擊咁已經好有效果, 最緊要既都係做經濟抗爭同埋繼續積極做文宣!

112 大家要黎

尖沙咀攪一日
成條彌敦道停晒

海港城全線收皮
唔見好多錢

持續咁落去真係集體執粒

其實03 年港共都係無視民意 . 23條過唔到係唔關佢地事

黃店經濟圈！！！！

減消費 只幫襯黃店

裝修要用最少力氣製造最大損失

攪炒

終於搵到適合香港人既抗爭模式

經濟好得益者得班高官同商家
反而小市民因為物價通脹愈黎愈辛苦

tui g chi

Pish

真係唔驚得咁多，班仆街藍絲根本無立場，咩都講錢，用錢代拳頭打藍絲係好有效。

另外而家唔係低潮，我地要保住區選，大家知唔知一個區議會有幾多錢用？？

效果比我地幫襯黃店更大

no stake既
會怕攬炒咩?

正呀diu

P牌仔無力一推
邊個有份製造畸形經濟就由邊個來承受惡果

Agree

正確

焦土唔係攬炒，攬炒會連黃店都死
藍店焦土，黃店無事

最好能夠請返義士

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

【射落海都唔益藍店】《罷買指南》(10.28更新版)

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。

經濟戰一定要做
- 攞美元
- 建立黃色經濟圈
- 杯葛藍舖
- 某程度上之前和你塞機場都係經濟戰一部份

光時

我以為人人都知...

所以要好似機場咁,不停話去尖沙咀遊行

不嬲佔中都係諗著咁架啦

幫推，依個真係有用

個人認為去到現今, 只要每個人都要化身印度甘地, 南韓朴槿惠 既非暴力抗爭,,100%保證黃不會轉去藍/中立, 又可以吸納其他朋友支持。
宜家掉汽油彈/黑裝修/燒黨鐵等等..只會比人繼續拉+告暴動, 倒頭黎都係無補於事,一身盡毀。運用非暴力抗爭這方法先係真真正正一個都不能少, 又可以同政府玩落去。
學呂秉權講, 「香港人要鬥長命」!!!!!!!!!!

理念係咁
但嗰時實行唔到

最大效用都係 拖

遊行示威商户提早閂舖唔關勇武事㗎
係班狗周圍射周圍打人 d 舖先唔敢開咋
班狗一齊合作打擊經濟

唔裝修唔燒黨鐵
只會好似2014年咁
你有你遊行
佢有佢做生意
所以前線喺打經濟抗爭上面都係非常重要

罷工10幾日可以做到嘅事，係因為人性嘅自私，令到無數年青人浴血街頭，將生命扔諸腦後，但仍唔能夠喚醒班中產，真可悲。連五四運動時代嘅中國人都可以罷工罷市罷課，100年前先賢已經係例子，今日嘅香港大部中產連100年前嘅人都不如。
利申，非失敗撚，只係想屌一啲偽黃，尋日發完夢睇ig嬲到仆街。

邊個令到佢哋提早收鋪都唔緊要
最緊要係佢哋做唔到生意

但我個人立場
係歸功於一班勇武前線

其實我開始覺得唔洗罷工

大家繼續返中資同親中企業,繼續hea做繼續有糧出,然後將人工嘅一部分貢獻抗爭同黃絲經濟圈仲好

呢個係事實
你可以嬲
你可以屌佢哋

但你唔會令到場運動成功

建議下階段 平日朝早中環

黃店經濟圈同時係保護番本土產業，長遠而言絕對係互惠互利，但一定要繼續打擊偽黃

其實係得經濟戰有希望贏
靠武力真係嬴唔到

商人最驚共產黨

要繼續提攬炒

藍絲最憎攬炒

朝早搞和你返工
就真係返工

要朝早有遊行示威就太難

好彩
我地係好勁金融既城市
先有呢招玩

R

想打擊經濟不外乎係襲擊旅客,破壞旅遊景點,破壞做旅客生意既鋪頭,破壞銀行同稅局

來吧

其實一定係經濟入手 一齊做冧個市場 樓市爆煲 不過d公務員鐵飯碗都係繼續加人工架啦 唯有等佢地買晒d樓 唔好同我地爭公屋啦

傻撚左？
襲擊旅客都講得出

手足你真係幽默襲乜鳩旅客

講真 愈多假黃店都好 到時罷市就好有效果

好色龍 (台灣kol) 個page成班人都話台灣人做唔到

其實佢地都知唔知佢去黑警相對克制

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

同意，可以係依個方向升級，又安全,但要睇大家行動力
只要型成習慣就可以keep住

睇IG唔凖喎

無人會將發夢放上IG, 淨係會放食同玩

同意

未必喺事實
推論跳得太快
罷工10日就經濟停止,政府妥協
中間過程會發生咩事
我哋缺乏咗討論
不如推演吓罷工會點樣發展

好似樓主咁
推演逢週末遊行,冇自由行,冇零售,經濟下滑,政府妥協
好似黃色經濟咁
推演黃店好生意,請返手足,藍店冇生意,轉黃,孤立政府,政府妥協

歡迎討論
開放指教

你知唔知小隊容易俾鬼跟，拉人一定拉左小隊先

Halloween 同佢omate 嘅相

我要跟現在這一代的年青孩子,說聲道歉:"對不起"因為我們這班廢佬當年沒有為你們去爭取,剩下給你們去面對,最近發現體能開始下降, 不能走到太前了, 但我會仍全力在中排,後排支持, 大家努力,加油!!

自衛還擊合理
但上面位手足講 襲擊旅客
明顯唔係依個意思

推 方向正確

攬炒

推左先

一條友就更危險

一條友
比狗咬左都無人知

香港人有好多心理關口都過唔到 同埋香港人冇嘢多係錢多 經濟抗爭係真係比較適合大部份香港人

6月7月已經講過
係前線擋子彈做乜
一早就要拆中資拆政府拆藍絲舖拆路拆鐵拆橋
搞爛曬成個經濟先可以令政府跪低

Support

係 襲擊即係蓄意去打人
同埋破壞景點呢個都講唔通

經濟抗爭

小隊要散水就要早
喺和理非仲塞喺條街度果陣就要開始變裝

變左裝融入街坊 互相報平安 講返當日見面時set 嘅暗號
就可以保障隊員安全

堅持!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呢點

唔該唔好再發起爆買日，你地爆買黃店，黃店又乖乖咁交稅，政府真係好多謝你地爆買又有錢買子彈射鳩你地。

想打經濟抗爭就應該有需要必要既時候先幫趁黃店，而唔係因為有人發起爆買就無啦啦去洗一啲本身唔會洗既錢，逐漸發展低慾望香港。

大家發起爆買黃店不如發起罷買藍店仲好啦，低慾望社會先係經濟抗爭最佳方法。

唔打經濟做唔到攬炒
而家零售旅遊連的士佬都開始仆街
其他要繼續努力

明明就贏

廣東道真係正

依個要靠美國了
貿易戰同侵既出現
令香港出現百年難得一遇既抗爭機會

經濟差，出入口減少，機場貨運量減少
時間可能要耐d,但再落去唔洗和理塞機場都會自爆

收中資皮

..

燒春袋

遊行其中一個目的就係要班奶共商人做唔到生意

搞搞下，遲啲可能信貸評級又降低

外交要connect全世界，獨裁對民主，
內部要制裁舔共商店，議員，廢中，廢老，
等大家都connect到，除非中國淨係想同北韓，蘇聯日日玩口交，
返祖到60年代，唔係維尼實會祭淋病警隊嚟求和...

可唔可以講得具體少少

5個月都就嚟，大致上佢地引戰分化都起唔到太多作用，佢地仲當係5年前。

呢個政府只睇經濟 一早都叫要咁 做

正確做法係必要既洗費就去黃店洗 但係唔好增加非必要開支

聖誕節1個月之後又新年

根本呢樣係最低成本又比較有效既攬炒

尋日尖沙咀輕輕鬆鬆一千幾百人就玩到成條彌敦道落閘

仲有一樣係之前和你shopping，喺商場襟下飛仔聚下人幾好，又多支那人影相幫手翻去宣傳下

Agger+push

幾時執呀屌

5年前拖對我地不利，今次拖反而對我地有利，不過大前提係我地一定要堅持

當波叔出網文嗰下, 已經肯定黃色經濟圈是正確的

希望股市交易時段搞一次1萬人集氣
和你返工作同中環快閃
霸路完全無狗
星期六日就狂出狗
明顯係有劇本有任務

重差英國同歐盟，佢地攪埋英國脫歐之後，英國佬實搵中國補血，歐盟不嬲都憎中國，又唔環保又冇人權，等佢地connect埋，中國末日到啦

與其諗得咁正面
不如諗吓如果你係警犬/林奠
你會點拆

唔好唔記得旅遊業， 輸出革命，嚇到中央唔敢畀班大陸人落嚟。

機場春袋
紅黑裝修
黃色經濟圈
黨鐵早收
重奪區議會阻大小白象工程

手足要繼續撐落去
光復香港
時代革命

同意 同時幾條戰線都要keep住各自努力

所謂「打擊經濟抗爭」都要建基於民心。冇民心嘅話一定唔work

其實仆街啲咁諗
只係出文宣煲幾日，班狗就會屯重兵喺嗰個位
前線出唔出，對商舖影響就只係時間長短問題，有反對通知書班狗仲會駐成日。如果個個星期六日攞尖沙咀既被反對通知書，應該足夠毀滅成個尖沙咀既生意

其中有邊次真係有不反對，就百萬人曬冷

經濟戰係唯一既路，亦係我地可以支撐到今日既路
新疆試過最勇武既行動，西藏試過最和理非既行動，兩者都慘敗
我地活係抗爭既花花世界點解可以迫到中共咁緊？
只係因為我地係經濟春袋

有撚病?定係五毛?

其實我自己諗左好多可能性
我好簡單咁講下我既睇法 (個人意見)
1. 美國反華係國策 會當中國係蘇聯咁打
2. 美國唔會放棄14億市場
3. 貿易戰美國係完全佔上風 個人覺得8:2波 (美:中)
4. 香港係中國白手套 中國無必要整死香港
5. 今次抗爭失敗 大灣區可以喺5年內replace香港 到時香港亦無反抗既力量
6. 美國想保留香港既獨特地位

所以我預計
1. 美國唔會打到中國滅國 只係想佢唔好咁串 平衡世界勢力
2. 美國繼續用香港做白手套入中國搵錢
3. 中國會否內亂無人知 會否軍閥都無人知 始終天災人禍係成日會一齊黎
4. 中美共治係我個人覺得最大既可能性

歡迎討論

strong

同意樓主

慢而有效，安全度 100%！

佢地除咗自殺/互篤嚟令事件降溫，
冇乜可以做，
習種唔會俾佢自己應承五大訴求，
外國勢力根本唔會再聽佢地講廢話

完全係我所諗既

狼來了係唔岩我地玩
因為會fake左手足出去搞到比狗咬

冇錯，經濟戰先係最有力，而經濟攬炒就係我地既目標

長期戰線

啱
攬炒只係過程
唔係結局

有幾個方面既
1. 民意翩盤
2. 拖
3. 同美國傾掂數
4. 真攬炒

其實未搞到港交所同中環各大金融機構總部根本唔算好大打擊,拆咗港交所上市委員會個OFFICE,等到D中資新股全部上唔到市CAP水先係真正重大打擊.

推上熱門，應該要長期置頂

我自己會咁定義
攬炒係心態
係ideas beneath under mask
and that is bulletproof

咁攬炒不嬲都係指緊經濟同社會
政制又比建制同政府玩壞哂 又無法治精神
仲有咩路可以行
武力只不過係手段
除非香港人有能力殲滅警隊

有個post話搞 抗爭導賞團 畀遊客
輸出新抗爭模式

政府不可能依靠現有警察（即使加上解放軍）恢復秩序，進行有效管治。攬炒是一場懸崖刹車的游戲，大家鬥輸，誰更能承受攬炒的代價誰就會贏。

經濟抗爭係必須做，亦係每一個人都可以做到嘅。效果係慢d, 但以經濟為大前題嘅政府係無可能一直無視。

香港搞武裝革命真係冇條件，反而經濟戰有希望

冇前線裝修
啲商家根本唔會驚
只會重返2014年
你有你佔路
我有我做生意嘅情況

你嘅諗法太政治潔癖

提出裝修同黃色商業圈嗰個真係人才

呢個世界
就係誰大誰惡誰正確

我哋有理念
但係手段唔需要太局限自己

香港唔似其他地方嘅示威，燒車汽油彈就可以令有良心嘅政府卻步
香港係極權統治下嘅國際金融中心，統治者係冇良心淨係掛住自己利益
但呢個金融中心就正正係極權統治嘅死穴，範圍細嘅就令到本港商家攬炒，範圍大嘅可以令到全世界攬炒
只有統治者嘅利益受損，香港先有機會贏

好似帶外國遊客要旅行社牌，而旅行社牌有一條係要確保遊客安全
所以冇得帶佢地去現場

經濟革命

好感動，香港終於搵到自己既抗爭模式

以後星期六日嘅街頭抗爭真係要檢討下
目標係搞鳩經濟，冇生意做就夠
唔洗同狗硬碰

100%同意
商鋪住屋要減租

一定要捱埋過年

都已經幫佢吊頸，做咩鬆手去搵刀捅？

勇武繼續裝修黑店共店
和理非請繼續罷買同懲罰
仲有網上Twitter 戰線同追擊TVB

同意
但對黑警既暴行都唔可以盲目

認同
所以唔好話智利點 印尼點
首先對手已經唔同
我覺得就算我哋真暴動一星期 都唔會有真普選

我立場
人民係最大
所以要反抗
權力歸於人民

數據開始出嚟，始終統計數字要D時間，同一定係會滯後，慢過實際市面
大家努力，唔完美，可改善。

要好清晰同港共講“係我地主動抵制紅藍黑店”

Pidh

廣東道收皮關我撚事， 都唔係做香港人生意

係
香港人滿身錢臭
咩都錢行先

勇武，和理非，經濟戰要同時做
遊擊速攻360美心empty r
同時撐黃色經濟圈
和理非表達支持

Tui

高汁

Ideas are bulletproof

春袋唔係得一邊既
邊粒方便低風險咪踢個粒
唔犯法又有效就最理想

攬炒！

推
係時候比商家佬睇真d 真正的target customers 係邊一邊

機場做旅客生意,依加日日都開緊,唔會頂唔順

勇武抗爭先可以阻止中國客源
保證藍絲經濟圈不能成立

一定要傷到業主個層，要業主都入肉先傷到香港經濟，香港經濟根本係資產為主由大小業主主導

少咗大陸狗 都係好少影響

每個星期日廣東道提早收鋪啦

721 811 831 101

畀時間整體降低道德高地嘅高度

有無辦法搞到金融個大春袋

兄弟爬山 各自努力

agger

無錯

啲人成日都話無人 民意退卻 係唔係一定要百萬都單位先夠

其實攬炒概念幾有趣

如果你一開波就勇武， 六四重演， 30 年前既災難重演
咁共產黨反而易處理， 當你地係新疆咁標籤恐怖分子， 種族清洗就完成

而支共官員就照常出入歐美地區

而和理非， 6月9就係柒婆唔驚你， 硬上食硬你
你唔衝擊？ 612 就唔會出現， 咁就真係同以前一樣， 慢慢蠶食香港， 呢個都係共產黨既計劃黎。

正正就係G20 團隊既出現， 攬炒巴既出現
呢個正正就係共產黨預設既規劃以外既事物

衝擊而不殺人， 國際文宣反擊， 用道德高地感召歐美， 而應對國際文宣攻勢
可以令歐美對共產黨既警剔提防提升到去到30 年前屠城後既高度
都令世界反共情緒高漲
而裝修， 和理非人鏈一齊做
都令共產黨一直以黎既分化攻擊失效

而家唯一要解決既問題係警暴， 魔警濫捕同強姦謀殺， 基本上已經係戰爭狀態

魔警文宣基本上足夠
但懲罰遠遠不及
老豆揾仔未做到震懾功能
召喚獸未做到廣泛應用
明白大家目標暫時都係等人權法案通過後對魔警既懲處
但時間長同埋手足犧牲非常大

老一輩既人淨係識叫你地be water, 留住有用身軀

屌講就易， 落場淨係提防被捉不知幾難
唔落場起連儂牆又要防魔警又要防刀手
又要防被跟蹤到上樓拉人
班魔警就係恃住有鎗有手令做乜都得
你可以文宣屌到佢地同日本皇軍無分別

但掉翻轉頭諗
係味要等侵侵對共產黨掉個經濟核彈先可以重光？ 到底三年零八個月， 香港人係點捱？
掉翻轉講， 東亞病夫仍然佔好大比例
要幾時先有一個行動， 係班魔警聽到個名都驚？

其實就係唔夠召喚獸

呢招堅掂
又可以惠澤弱勢社群, 例如印巴族香港人
相信今次之後佢地生意會更上一層樓
祝黃店生意蒸蒸日上
藍店早日東主有喜、內部裝修

經濟城巿最痛的地方始終係經濟，損人利己先有錢買槍買炮

睇翻日本同蘇聯，都係無滅國或入侵，都係用經濟方式制裁政治

不過今次有d難度，始終支那已經滲透咗好多國家，之前彭斯都話淨係經濟手段都未必夠力

要全球排紅先做到

推，經濟戰一路都有成效，只係大家睇唔出。
唔可以放棄一定要繼續。

任何一面都不能停，一定要既勇且和，和勇並兼先係最有殺傷力

太激進?咁可以用d溫和d既方法，組人鏈阻人做生意之類，等人地郁手先你再自衞還擊，雖然新聞都會話係你郁手先
港豬應該接受到和平d既手法
不過又要破壞經濟又要和平，好似係又要做雞又要拎貞節牌坊

咁裝修旅遊景點會唔會好聽d

攬炒係唯一致勝之道

咁有冇人搵多啲藍色出黎！罷佢老味！

經濟係基本 其他照做

聖誕節變死城

黃店經濟圈
好過 黃色經濟圈

所以我好支持打爛黨鐵
無左最方便交通,d旅客會點?
你去日本都主要搭jr 啦

IG要人！

艾未未IG有50幾萬外國人follow包括唔少藝術界嘅名人！
大家可以去留言做文宣！
英文好嘅巴絲更加需要你！！

艾未未都關注緊我哋！

都係要各種方式輪流補位先有效
唔好妄自菲薄
堅持落去
煲底見

黃店經濟圈

推高汁

pushhhhh

100% agree

唔關激唔激進事
係方向都錯

街頭抗爭, 和勇不分
文宣連儂牆, 國際戰線
經濟制裁, 黃色經濟圈
仲有金融戰, 沽港元資產, 換美元走資
多管齊下, 全民抗戰

其實阿爺情願你地自已攬炒都唔會讓步的。
香港對佢地根本冇你地想像中咁緊要。
經濟攬炒並唔係對準政權。

重點係前線唔好保護和理非，警察對和理非暴力只會更突顯警暴，同時和理非人數多，拉唔到幾多，而且告唔入

加油 頂住!!

同意，不過國際經濟戰線可以更好
旅遊業金融業係香港春袋，要好好利用
1）旅遊評分網：
針對香港景點，不要負評就算，
要寫一些彈多過讚既意見，或建議替代品
2）聯署邀請外國基金，盡社會責任，
遠離協助非人道企業，如：黨鐵，海康威視

講下點做先係對準政權?
同埋你心目中既攬炒係指D咩?

啱
唔好俾佢停

爺你老母

好多野都係港共迫香港人，走出一條抗爭路

都唔care啲商家佬係咪企我地呢邊，只係要拉埋佢地落水，一齊burn睇下邊個頂唔順先

因為攬炒未開盡Turbo姐，
香港人未必係勇武，
但香港人講計謀，講走佬，未必輸比中國

先講下點解我認為打撃經濟抗爭係香港最有效既方式
3. 打撃經濟抗爭 - 香港獨有既高昂鋪租 及過份依賴自由行生意 致使我地只要輕鬆影響商家及旅遊業生意 所帶來既效果只會愈發愈大

襲擊大陸旅客可以直接打擊自由行商戶既收入,同埋都符合目前本土vs中國既政治正確

雖然唔知你乜水,見你開個PO打左咁大篇文都比哂下你,跟住你D POINT去諗啦,不如你又講下個方向點錯法啦

好不幸地，前線出黎引戰，popo出黎發癲，造成整區活動停擺係最有效方式，所以前線都係要繼續捱

不過可以打到出戰果即係多數鋪拉閘就收隊，去黃店食下飯，再喺心理上做第二重打擊

一將功成

五個月都黎 條路係由三千位手足闖出黎

香港人 鬥長命 行落去

我賺到既錢 除左捐助義士 一蚊都唔會比藍屍吸血鬼

Keep住大陸唔比自遊行來，真係改善到香港人嘅日常生活，又可以小的藥房。

要諗下點樣搞到停擺而少人被捕，個問題係仲有班手足想行武裝革命條路，想打嬴啲狗，所以先咁易被捕

大家成日搞錯攬炒個意思

我再重申 攬炒係鄰國同香港一齊死
唔係香港人同香港一齊死

Beneath this mask is an idea, and ideas are bulletproof.

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

4色經濟論 可以係大學論文題目

襲擊旅客
出之無名
同義和團有咩分別

襲擊完係少左人黎
但我地損失既野會更多

希望呢幾日真係可以轉一轉形式去對抗

黨鐵商場是首要目標

藍色商家收埋皮
支持黑警既聲音應該同埋廢老一樣會深潛
黑狗真係成為社會被隔離冇人可憐既依附暴政異端
間唔中走兩隻廢老，便衣狗出黎聊交打當比勇武練沙包

重有抽離小小 放眼世界 香港絕對係一線城市 股市市值 白手套 鄰國跳板 太多太多

其實國際都聞到燶味 早排 香港黑天鵝論 值得重溫

中美兩國近排都唔敢係貿易戰火上加油 就係多左香港呢條導火線

我地要思考下點樣係中間走位同拎到最大話語權

裝修個度有少少意見, 與其用火魔法(容易傷及無辜), 倒不如用土魔法, 水泥又得, 屎又得, 只要令佢地佢D資源損耗就可以

襲客旅客係世界各地都有發生
理由可以係守護家園,大陸人買哂香港BB既奶粉,香港人優先,雙非,香港大肚婆冇床位,或者純粹係唔歡迎大陸人之類
好,等我諗個冇咁攬炒既方法攬炒

邊度有?
想知

我覺得攬炒可以驅逐藍商

令班藍商蝕錢損手

以後就算選擇都唔敢貼民建聯工聯會海報

由呢個層面推向光復警隊

手足研究吓

認同打經濟 但係打經濟 同樣要勇武出場 用街頭抗爭逼到佢地做唔到生意

有料

$$ 太重要

經濟攬炒

大致認同

做多啲和理buy 同黃店懲罰日

咁做又保障到各手足自己嘅生計,又可以加快注資黃絲經濟圈,又稍微消耗中資財力(真係好撚少),何樂而不為?

經濟嘅話，我地今年一齊唔好喺聖誕節新年消費
就算買都只黃店，咁就應該可以重傷對家

香港人加油
香港人反抗

同意， 多線發展。

除非你突登做錯嘢 如果唔係 番工咪幫佢賺錢

罷埋工咪雙管齊下囉你老味,乜柒都唔想付出又扮支持

就係因為有班人乜柒都唔肯付出,就搞到每個星期交200人頭,如果交到有一日無哂人頭,呢班人就會安安靜靜做順民,最憎呢班人

Bump

出得黎果d都勇
唔出黎果d唔知

有point

你明唔明我講緊咩
你想真啲有邊個老闆會支持你罷工？
再想真啲搞黃色經濟圈係幫緊咩老闆？
唔係全民罷工嘅罷工係搞緊自己友
打擊自己友經濟做咩

推 認同3應該係主打 但係都應該偶爾搞翻1同2
keep翻個運動嘅熱度
11月2 維園見

pushhh

講得岩

唔重型裝修上水屯門，支那人係唔會知咩環境，又唔會驚
屯門上水日日車水馬龍，政府重視支那人多過死幾多個靚仔

12月 生意都差 一定攬到一部分炒

另一方面係中共怕反向輸出意識形態返大陸
所先成日屈港獨

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Be careful of backfire from HK people who belonged to yellow cannot understand, agree, or bear those actions which affect their daily life . Instead of getting out, they may decide to leave yellow or become inactive yellow. If that is possible, there may be a loss in support.

There are a gap among lifestyles. There may be still a lot of people relying on TV , radio, newspaper to get news. There are 6.5 millions adults. How many and which groups do you want to get their support? ( check image : )

Is there a system to examine how efficient and effective your ideas and reasoning CAN reach and be understood by your TARGET groups?

Are there any solutions to prevent and fix?

pish

召喚獸其實好被動...
其實召喚獸唔係我哋主動召..反而係藍絲召...

有point，而且和勇都可以安全地參加。

存在勇武 勇武 in being

存在艦隊（Fleet in being）是海軍戰略理論之一，指一支海軍艦隊對某一片海域施加影響力，但從來不離開其主要港口。一旦離開港口，這支艦隊就有可能在海戰中被消滅，而不再能影響敵人的決策；但如果其一直停留在海港之內，敵人就不得不為了防備它而部署軍事力量、甚至改變戰略決策。存在艦隊理論通常由在制海權爭奪中較劣勢的一方使用，是一種削弱敵人對特定海域控制力的手段，而不是主動奪取制海權的手段。

對, 由生活做起為主線
黃色經濟其實已經起咗作用!中資既商家佬而家唔敢太招搖, 大大削弱藍屍勢力
感謝勇勇既奮鬥將警隊既無能同卑劣揭露曬出來, 加上文宣既
努力已經搶到國際注視

勇勇文宣由衷感謝您地喚醒香港人
我地繼續支持你地 遊行, 集會, 眾籌, 接濟

香港人加油
年青人請保重

其實乜野獅鳥， 老豆揾仔
呢d招數魔警全部都一直用緊
你睇岑子杰比共產黨mark到實一實就知

岩呀,咁咪唔好犧牲,由前面俾人拉,拉撚哂大家一齊入集中營囉屌你老母

的確，比我係美國佬日撚日睇D咁新聞只會屌香港人On9
每日比人打姦殺，步步剝奪人權自由，敢做既所謂「反抗」頂多就係打爛啲死物，仲要打飛機覺得好自豪好文明。
記住自衛殺人無眾係文明社會先會有既法律。

已經開始漸漸有公會嘅雛形， 我見到有人搞罷工基金係畀一啲因為罷工失業人， 只係目前爭個有公正力嘅人or 工會搞起

好呀,各自努力

恒大有新盤，如果新盤有問題都幾影響項目。起樓買地都係錢。

21世紀經濟戰先最有效
美國打中國都係咁
又有效又有道德高地

但冇計...
佢可以主動出擊
我哋冇權冇勢好被動
啲官又搞唔到...埋唔到身
狗又成身GEAR...連休班都有狗棍...
同埋你要SPOT佢出來都唔係易事

好多人都話香港需要一個蝙蝠俠
自從屠龍小隊成員流亡之後
好耐無再見到近似組織
或者近似行動

都係發多d夢自己香港自己救算

推

我地喺武力絕對弱勢下要減少受傷
而即使打贏popo對政治局面上都冇優勢
經濟先係最啱我地玩 但要持久呀!!!

冇錯

我地行咁多次 政府咪繼續令班黑警無後顧之憂嚟殺我地 但打經濟佢就真係要諗點收科

［和理非］淺議黃店的分類框架

tuui

推香港人冇咩多，係錢多

一定要升級
唔升級等食屎
而家隻GAME 玩既係士氣
每個EVENT 每個ACTION 都會加減雙方士氣值
是旦一方士氣扣到負運動完結
只要打倒班狗香港政府立即收皮 !

推呀

經濟永遠比現實遲3-6個月出現 好快有可觀成績睇到了

攬炒最直接

黃色經濟圈
攬炒

puhdhdgshh

罷工都係要keep住宣傳

up

又block多隻

大家有無諗過
1. 繼續支持黃店，但要支持唔出名既黃店，務求分散資源。
2. 繼續入重慶大廈買下野食，順便講解下香港現況，當然都可以問下佢地有咩要幫！

一個人力量好細，但一大堆人既力量好大！大家仲記唔記得點解我地會維持到宜家？因為一大堆人仲堅持緊信念！我地更加要做說客。

和理非全面進場！

Smart

千祈咪俾啲撚屌扮黃，或者食哂兩家
肯定大撚把

黃色生態圈係可以補足我地會搞差全港經濟，呢個係上次傘運的失敗的地方，就係其中一個到後期連同路人都會走的原因。

而且呢招長做長有，成10-35歲呢個年齡層也可以令兩代人有抗爭心態。而黎緊20年老共要經濟入侵/統戰變得更難

到時香港仲唔係我地架所以我地真係要發大呢樣野去繼續落去。就算下年運動平息到都好，都要做落去

ok

我近期諗通咗，唔係「我要攬炒」，而係「我要藍店攬炒」！

黃色經濟圈

push and push

要有長期作戰準備，心態及行動上都係，睇吓邊個頂唔順先.

一路都覺得經濟打擊先最有勝算又乎合香港人唔敢用武力嘅性格

不過一直都唔夠多人做 夠齊心連同外國靠經濟戰香港獨立都做到

Push
各條戰線都要做

從來都只係轉型
用人數定減退都傻的

而且其實唔係2014年 612都唔會咁多人

法制層面上暫時取代唔到
始終香港係司法同營商環境都好特別
但大灣區本意就係取代香港
就算唔係取代都係分薄

其實堅係中正要害，加油
中共就快跪低

經濟戰

疊埋心水建立黃色經濟圈啦

冇錯

721831101

比左迷途嘅我一啲方向

相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。
相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。
我(梁天琦)鼓勵你地去做,我希望你地去做。
我(梁天琦)唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

覺得啱，有用既就繼續做！

一定要搞冧埋聖誕

根本而家個勢就非常好，出面啲五毛失敗論可以收收皮先